今年係咪無賀歲片呀？咁新年可以做乜？

十幾年無係香港過年，都唔知做乜好，賀歲片都無得睇，執柒左佢啦

想當年香港電影養好多香港人 我細個時年年新年都去睇賀歲片架起碼睇幾套

Netflix 套勝利號算唔算係賀歲片？

睇netflix藍可兒紀錄片

巴打知唔知乜嘢係賀歲片？

賀歲片有乜好睇......
樓豬廢老黎新年一定要睇下d垃圾先安樂？

我十幾年無係香港過年，今年谷住係香港過但就乜鳩到封連想睇套賀歲片都無，上年都話有得睇一代宗師